繼老母果盤魚 我老豆又一傑作 洋蔥炒蛋

前日老母煮完盤魚 今日到我老豆黎料
上個post講過老豆煮餸好鐘意落洋蔥
因為佢成日睇d養生既節目/書 提及過洋蔥有益

今日我叫佢煮個炒蛋黎食下
佢話洋蔥炒蛋啦 有益呀
咁我是但啦 炒蛋鞋食極都有個譜

結果出到黎係咁......

研究我食緊乜

你老豆老母幾有創意

食唔死都ok既

黑色

樓主食呢d野都食到咁大個 身體一定好好

好似蛇

佢係咪唔知炒蛋同一餅嘢嘅分別

呢個係炒蛋

d枱布 ....

究竟你點樣生存到依加

如果d洋蔥熟既應該唔難食

Pizza 黎講又幾靚

呃我唔到嘅 木耳絲嚟嘅

應該係

佢地健康d
我會扮食

老豆: 藝術既野你識條鐘咩

成日收好多信

以前屋企煮飯係熟左就食 冇乜調味
近年開始有新搞作

有興趣試下 ?

老豆誠意之作

你由細食到大, 應該無事

下次可以兩溝黎炒

細個煮熟就算 唔調味
近年 今次佢地突破左自己
唔知佢煮果陣係諗緊咩

煎同炒兩樣野嚟......

煎得幾似pizza啊 幾靚啊

巴打養到咁大都幾強壯

我以為係皮蛋

不如直接炒洋蔥算啦

入黎之前仲心諗洋蔥炒蛋我成日食有乜問題
一見到張相

你老竇做茶記 芙蓉強都識整

傳說中落雨炒唔到蛋

Sorr, 樓主，睇左你個名做 拓也哥

塊Pizza成個蛋咁

我覺得應該ok啊

分開炒洋蔥同炒蛋兩碟餸會唔會開心啲

皮蛋？

洋蔥>蔥>蛋
利申 全家煮飯都好好食

叫你老豆起碼wiki下先啦 唔wiki都用下google圖片check check洋蔥炒蛋咩樣
洋蔥炒蛋噉易整同好食都可以整到噉

好似水蛭

我老母既蒸蛋

啱啊，蒸蛋唔係蒸水蛋

可唔可以請教下伯母點煮

洋蔥炒蛋有咩問題？
我屋企都會咁煮
不過唔係用紫洋蔥姐

唔講以為西米露

仆街仲要係咸蛋

正喎

利申 試過

一眼睇以為係木耳絲
心諗邊到有洋蔥

家母都成日洋蔥炒蛋
不過係正常白色戈隻切粒
當然會係真。炒蛋

我阿媽試過臘腸炒蛋

我以為係皮蛋炒蛋...

遠睇以為炒蟲

好過你老母個碟

港式洋蔥pizza有冇得諗

神之馬壯正是小弟

其實幾似鼻涕蟲

其實係炒洋蔥 加d蛋吊味

佢同我講果時 我都好放心
出到黎就....

韓式洋蔥蒽餅呀

下次可以俾你試下

佢既角度係

老豆: 落到肚咪一樣

加多雙筷ok?

佢成日聽完個名/食地講下 就黎料...

鼻涕蟲

睇黎 我地老豆母可以一戰

我本身都係好似你咁諗
點知砌條....

應該幾好食

都叫係正常嘅配搭呀
家父傑作：咖啡粉煎秋刀魚、魚露蒸原件午餐肉佐辣醬

韓燒公仔麵～

兩個不相伯仲
唔個下次又會帶來咩驚喜

發大黎搞有冇得諗

正常配搭
不正常做法
你老豆都唔差

係啲洋蔥咁既色怪左啲姐
炒蛋黎講幾靚

唔知講乜好

巴打係咪老母乜9都加響鈴個位？定係我記錯第二個

有冇諗過可以出街食飯

不要玩食物

都好呀，我試過鼓汁蒸三文魚，麥樂雞紫菜湯

真係咁偉大既發明家

巴打隻碟係萬壽無疆個啲 ？

蒸鹹蛋 做乜撚嘢

其實可能巴打老豆老母已經盡左力
將就下啦 遲下可能無得再食

洋蔥蛋到差d睇唔到d蛋

第2位黎
我老豆就好鐘意落洋蔥

我又係蒸三文魚都試過

應該食我唔死既

你老豆老母好襯

其實正常洋蔥炒蛋係ok

難食到你係咁打錯字 錯得黎又好好笑
一個post兩個笑點

見到會好嬲

人食架咩
唔好再浪費食物，我寧願食白飯

佢地有冇幫你買人壽？

懷疑係樓豬自編自導

兜蛋隔壁都係魚喎

好似酒樓薄餅

咁撚似既

好撚正，可以笑十年

紫洋蔥ok喎喂

你老豆老母簡直天作之合

我平時會咁食 其實都幾match

屌你點生存

同我老母一撚樣

洋蔥炒蛋成日食
但係要切碎晒炒到啲洋蔥稔晒先落蛋醬落去炒仲會加叉燒

我都有佢地遺傳

有個唔係咁正常既老豆

冇double check 唔好意思

放心 佢地有食哂

屋企唔買保險

連登仔真係難服侍 圖都出埋

果兜正常既

屌你老母又幾似

到你食就笑唔出

可以請你黎試下

下次又唔知會有咩

我老豆打手

有咩可以分享下

我都係咁諗...
但係靈感既野話黎就黎 阻都阻唔住

咁多洋蔥，食完個口一定超臭
其實睇落都ok呀

我老豆整乜鳩都唔落鹽 調味料
食乜都無味 仲以為條脷無左味覺
炒菜就一定係黃色

我阿媽最唔正常嘅菜式係哈密瓜煲雞湯

點知有次肥媽個節目竟然煲呢個湯

阿媽睇完個樣幾咁沾沾自喜

我媽子啱啱係隔離
佢話係紫洋蔥黎
上次你老母果盤魚疑似叫九棍魚

甜到仆街？

好似泥鯭

圖就冇，佢之前整個紅燒肉d肉黑撚晒

你食啖就知咩料

岩呀 我屋企又係唔調味 熟左就ok

飲落係點

起碼都砌粒同埋唔駛落咁重手
睇黎伯母都有d心得

屌 食完會生cancer

洋蔥預先炒炒就好香， 個蛋炒得太老，
估係一齊落鑊顧得洋蔥顧唔到蛋

睇落個炒蛋似煎蛋餅多啲

肥媽識閪煮飯咩

我老母最勁係整過大樹菠蘿炒牛肉

標題見到洋蔥炒蛋 想入嚟話好小事 入嚟睇到圖呆撚咗

煎蛋餅

好難形容，啲味好怪，又甜又鹹咁…

pizza咁撚樣

樓主有米?雲石檯